
                      esta bien . Es entretenida. nada extraordinaria. simplemente otra saga con fuerte olor americano y enfatizando en valores clásicos. 
Es bastante visual. Se puede ver.
        
            